printer一問

坊間印A4一頁0.1
想知自己買printer印會唔會平得過呢個價
成日有文件要印，諗緊自己平平地買部printer定係搵出面影印鋪印

家用碳粉機平極都要$0.2/張

買平printer 加代用墨
出街印咁煩

有無心水推介

買連續供墨printer

因為d墨可以用好耐？

EXACTLY

BROTHER 碳粉機

係

用原裝墨
黑色可能都係$0.02
彩色$0.05

用代用可以平多一半以上

喺youtube 見過個台仔用原廠黑色墨再溝水
印出嚟效果差唔多，但一支墨可以當兩支用